高登有篤灰功能，要回家了

1. 港父蛇 (人都敢__)
2. N賓 (藏有攻擊性武器)
3. 牙古路 (5毛)
4. 特西 (炒地鐵)
5. 貓貓禮志 (未出糧)

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

熱狗最愛功能

你都係熱狗

非常適合一言堂
唔鐘意你就篤灰

舉報左樓主

亂鳩咁黎

迫不及待好想玩玩了

牙祖

你無返工出閪糧？

大量5毛篤返正常人咁點搞

推

篤咗貓貓灰

我屌你老母牙綠帽狗

貓貓禮志

唔覺得呢樣係德政 隨時弄巧反拙
屌你老母高登帶頭玩批鬥
係咪五毛係咪要Ban Admin自己用腦決定啦

戇鳩政策

貓貓邊個黎

首先點分篤灰條友本身唔係５毛?

沒有林祖舜，沒有波台狗

見到綠豆仔高登開post淆青

就算前線都唔花時間去捉鬼（不主動捉，但會識別）
無理由「冷氣軍師」反而花時間做呢類事

嗰頭五毛仲多過正常人

屌，蓋清咪好撚著數？

無問題 但要有人去審查 同埋要有證據
如果唔係同國泰班奶共高層有咩分別？

熱血公民

雖然你係我哥哥
但係我都要大義滅親

好撚癲 文革咩 同五毛鬥人多 諗出黎果個真係智障 block 9 佢未算

好彩冇我

[未知算唔算文宣/輸出革命]戰區分法

小弟出post想請大家過目

下一批到你
罪名：踢波太廢

樓主=點新聞主編

衲dee同屈蛇

篤哂班達粉

咩名

派膠幣俾我ok?

到時唔岩聽就report
變撚左香討咁一言堂就仆街

三登其中一個特色就係因為言論自由夠大
唔岩聽最多都係屌
唔會因為政見而滅聲bam

依家為左五毛三毛倒退做一言堂
咁有咩為？

我女友

坐牢未比安家費

咁就

變成民粹

你食屎啦仆街，我無飯開你農我？

樓主=白羊

我會叫你妹妹煮飯給你吃

文化大革命

私怨撚出黎啦喂

ok！！！

同意篤灰功能存有濫用既可能

即使舉報量好高，但係你點知係咪班分身水軍搞事？
我係信admin要有最終決定權
不過要係整既話 P牌一定冇呢個功能先啦

心腸歹毒的男人要不得

以後睇邊個唔順眼就篤邊個

大量五毛靜靜雞篤灰

我篤撚晒面包超人、鄭松泰、何金水

一陣比早洩向警察篤灰

陳雲真係另類大台，四圍屌人偽港獨，講到自己最正統

吵咩啊，連登遲d有AI人工智能辨識五毛功能

熱狗真係好仆街

高登不嬲亂ban人架啦

第一個舉報你呢d分化撚

抄登快啲跟風啦

留名等睇5毛集體舉報正常人

你真係覺得呢個係好功能？
我唔鍾意你就report你喎

同當年膠登一樣

屌那我 我D分身足以玩死D仇家

五毛最多ac....
點解唔係審核過先ban

林早洩條仆街會岀賣資料
仲信？

你啱

篤灰

奶共？

定消除異見者？

紅登帶頭玩篤灰
想令人篤灰篤到變成習慣？

咁就唔係叫討論區啦，叫圍爐區

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一早返左

波台冇晒五毛假膠仲有咩2c

咁樣仲衰

連仔

牙糟咁做算唔算再一次助攻連囝？？

衲dee

高登班忠犬好撚BUY WO

文革咩

泰

痴撚線
btw每人每日篤鳩牙糟一次
個系統會唔會bam左牙糟

呢個真
admin要睇留言係咪真係五毛
定係風向撚

球迷大和解關咩事🤔

而家兒登式民主，連睇tvb都容不下，如果兒登有呢個功能仲岩班獨裁撚用

痴線
我又唔係咁睇
如果個admin識得分留言五毛個d
咪同意block

突破盲點

首先禁止p牌篤灰功能先

真係要認真諗下去返高登

屌佢老味
1) 連登近日多 Fake news 到痴線, 班垃圾自已自high 飽佢
2) 6月9 日開始又唔停註冊, 新增 幾萬會員搞亂哂連登
3) 又唔肯整多啲功能去令到啲人知邊啲係一毛狗

覺得唔係一件好事
古希臘雅典嘅陶片放逐就係俾人利用害死好多好人

好on9 五毛開一堆ac玩野 咪控制曬
自動bam 呀joe個腦裝屎

但係有好多毛非p

回你老母

第一就篤樓主。最憎人叫回家

On9咁同共產黨有乜分別？
消滅異己，變成一言堂
雖然呢到係兒登，但都唔會做到咁
你唔啱聽你咪自己block左佢囉

冇用 大把非P cd rom mon post

變五毛討論區

蓋清人都敢殺架啦

我覺得可以學下好似P牌制度咁
整個P字係到

如果連仔都有咁嘅功能
當到左一定數量再比admin睇判斷下係唔中國網軍
決定後，可以以唔同顏色(非藍紅)去表示個會員出黎，或者可以好似P牌咁整個logo係到

連登5毛數量同比例都遠勝高登

你真人同我踢過波一定唔會咁講！

而家唔得啦
啲狗拎埋被捕手足acc 黎帶風向
起底睇record 都未必有用

要叫連仔入返雙重驗證

會不會 反被行用？......
支那人 抄東西是 強項

起底 再 公投 生,殺 票 比較民主

文革功能

試下先

文革

收皮啦tvb

如果連登有同樣功能，5毛會大勝

五毛舉報番手足會點

垃圾功能

隨時調轉形勢GG wor..

波台熱狗篤邊隻先比較恰當

高登 --> 篤登

n賓

同意

福音對言論自由好大既幫助

一言堂？呢啲叫言論自由化

塑膠旺會典？

我屌你啦P牌狗

共產式紅登

支持！！good job. like it!!

唔啱聽就屈你係五毛再舉報埋
問人fc咗未就係分化狗

牙Joe行得太前

P牌就咪撚扮老屎忽啦

淨係個P牌已經係連仔德政啦

手持無限report code
樓上班25狗等封ac啦

用戶已被正法。

賜膠幣比你
唔好篤我

p牌狗

搞咁多做乜
自己用個腦分析下好過

話人5毛左膠... 自己已經變左極端右翼 右膠了

第一時間舉報鳩硬sir: 你點影㗎

大家約個時間 一齊返去高登舉報nben

P牌返高登

已經delete高登app

痴撚線乜鳩功能黎

Block鳩佢咪得，自動封鎖